HKCC fm(Finance)求相認

嚟啦 嚟啦 跪求gpmate

初黎報到

開個tg gp?

可以呀

Finance 同學有冇 tg group?

Lm

入gp la